有無巴絲去過宿霧

黎緊八月會去宿霧七日六夜
想玩薄荷島 宿霧本島 同oslob
但諗緊住宿問題
因為帶住屋企人去 唔想咁chur
想一落機搭左四個鐘去oslob留兩晚玩 再搭車/船去薄荷島
但又無乜資料講由oslob搭船去薄荷島
陸路又好似好on9
問下有無巴絲有咩方法由oslob去薄荷島最快
另外想問下分配時間 如果薄荷島三日夠唔夠